特朗普輸左大選會唔會發動世界大戰？

輸大選即刻派兵

Trump Trump must lose

in China Biden we trust

台海就嚟開打，

形勢等同當年珍珠港

調返轉諗 習比美國打到亡黨 驚佢會唔會向美國掉核彈好過